我點都唔會割 但有野想講

機場俾手足捉到既大陸人
我好肯定佢係出黎俾大家捉既
之後就聽到好多人話要打佢
又屌救護 又屌記者
議員我唔理啦 可能佢真係抵屌
但係我地手足一向好尊重救護同記者
所以我覺得屌個班係鬼

以下先係我想表達既
假如班狗放十隻鬼入人群起哄
喊打喊殺當你見到有個福建幫係到
大家都未必會思考就屌左先
之後就越黎越多人參與起哄
再加上我地不分化不割席被人利用
就變左一發不可收拾

我咁講絕對唔係想分化
我咁講絕對唔係想分化
我咁講絕對唔係想分化

只係希望大家可以做到天琦所講
不要被仇恨支配自己
任何時候都要冷靜思考

諗下係當前還境做咩先係對大局最有利

我點都唔會割 但係真係要諗多小小
唔好咁易俾人帶到風向

假若屌記者 救護既手足唔係鬼
咁我係到同你地道歉 但請你地控制情緒
救護 記者 幫我地好多

我只推 正常POST

我今日留意到警察係機場用槍指嚇市民
你呢?

幫手推一推 我想俾更多人睇到

自推10連

自推9連

自推8連

自推7連

自推6連

自推5連

自推4連

自推3連

自推2連

自推1連

希望有多啲人睇到

推呀